RTHK 記者插中 WHO 同中國要害，引嚟過百五毛狗去佢 Twitter 圍咬！

仲要明明係佢自己私人 Post, 唔係單新聞

而家連世界都知咩事啦
希望個女記者識玩

入去支持下佢啦
想就去 report 埋啲狗

(有人話要俾外國人睇支那人講嘢嘅醜陋
不過我覺得呢啲中文講嘅 Report咗都冇問題)

沒有共慘黨，中國人還在戰爭中受難

而家有共慘黨，你地咪又係係瘟疫中受難

solomon is watching you

Report 0.5 -> Hate speech

原子彈係美國車落日本架喎

不在沉默中爆發
便在瘟疫中死亡

使唔使咁痴線呀,

支共有過萬twitter三毛網軍 邊度出事就去邊度咬

入去幫拖

可以順便叫埋外國盟友睇下支持

連登都有過百網軍
邊度有三毛就去邊度捍衛

一定要撐

Push，入去幫拖

其實私人Ig就private啦

time to push

最尾嗰件五毛

推

另外請到記者IG 幫拖

五毛喪屍群蜂擁而出

五毛狗真係好好笑
係咪覺得全世界同佢一樣玻璃心
比你鬧幾句少忽肉咩
繼績good 911, nice australia fire助攻啦 thx

跪求手足唔好屌番轉頭
見到有性別歧視同種族歧視就report
Twitter 會幫手block9五毛粉蛆啲account

大家記得Twitter幫拖唔係去reply啲五毛嘅reply
你咁樣其實係幫緊啲五毛，因爲越多sub-reply，原本個reply就會升高，而且Twitter係預設淨係show個原本reply，唔show你嗰個sub-reply

你應該直接留一句support Yvonne嘅reply，然後去reply其它都係support嘅reply

（眼見台灣外交部嗰個tweet已經成堆人玩錯哂，幫五毛推緊）

順手report埋啲五毛嘅hate speech
幫佢重鑄acc

幫拖

Report 5毛
不回覆五毛
回覆支持記者
回覆其他支持者

push

twitter戰線要人呀

班弱智衝出黎柒完次次都自動收皮嫁啦
仲可以直屌埋班弱智睇下玻璃心幾碎
一打英文佢地就唔識駁話你大學都冇讀
屌返佢地話恥笑雜種小學畢業歧視佢，成班弱智又會靜曬唔敢答

有共慘黨，有大飢荒，有文革...

最鐘意睇到班小粉紅係個鐵籠入面吠

我推

與其同班腦殘五毛打嘴炮 不如留言支持同埋直接report班on9五毛

入去留言支持

報導真相嘅記者, 齊齊入去支持啦